今日d VaporMax 算唔算大貨???

我見facebook group 好多人拎出嚟放.

原價 $1599

佢地放 $1700-1900

但我想講原來好多鬼佬都話vapormax係overrated.

Boost完勝！

上次 dark gery 都炒唔起，得頭兩對 pure , triple black 同 cdg 炒起，今日歐美 同 日版對 betrue 就炒到，普通色真係唔洗諗炒得高，+$50~100

係多貨炒唔起
定係唔好著炒唔起先

多貨，同埋 nike 係咁推新色，一個月出四五隻色，唔 crossover 的話只會行返 adidas nmd 條路，越出越濫，唔會炒得起。著感我就覺得唔錯，我扁平足好多鞋都著得我好唔舒服，包括 350v2 都係會好易著到攰，之前對 nmd 返工粗著，依家轉左著 vapor 都唔會話快攰。

柒到

聽人講話vapormax 好硬 wor....

個底柒撚到

都係覺得原本既flyknit max靚d

今日呢批好少貨喎 入唔到想吹淡炒價

我相信大家都明白你呢句說話背後嘅用意

知道少貨就一定係炒家

個底真係頂唔到

你可以去鞋舖試下，我唔覺硬，著慣 boost 底我都唔覺 vapor 底有太大既不適

今日批新色我無意欲入，中午見出面個價都係 1800 左右，個價都又無話特別高。

air本身就實過boost好多, 就咁慢慢行既話air個腳感唔明顯, 要跑/上落樓梯先至容易d feel到個air既彈性

係 , 最 feel 到 vapor 個 air 果下係行樓梯，彈下彈下

唔算多貨，尤其男size

walk in都有得賣啦
外國網都仲有好多有貨
講炒應該得betrue炒到

個人唔夠重根本就feel唔到佢回彈

香港人炒鞋炒到傻咗

乜L都炒嫁啦

比人棒出黎
依家係睇人想紅乜得棒乜

個款都唔似岀街，似落場踢波啲釘鞋咁